有日呀丁俾兩個人打，知唔知係邊兩個

係 甲，乙炳 丁

10/100

樓主唔使瞓?

細個聽過 唔掂

仆街

Cls
有日你被人打，知唔知係邊個

+1

藝名嚟

宜家瞓啦

馬丁露乜鳩？
馬丁露碌鳩

係我打

因為書識達

=.=